\problema{(Hipertenusa)}

\begin{descricao}
Joe Nísio atualmente cursa a disciplina Estudos de Retas e Inteiros. Nessa disciplina, são abordadas as relações entre números inteiros e a geometria inerente a eles. Na primeira aula foram estudados triângulos pitagóricos, triângulos retângulos que possuem seus três lados, os dois catetos e a hipotenusa, como números inteiros. Além disso, o professor Pablo Topázio mostrou que números que são hipotenusas de algum triângulo retângulo satisfazem uma série de propriedades.

Joe, muito interessado e criativo, se fez a seguinte pergunta: quais seriam os números inteiros que são o quadrado da hipotenusa de pelo menos dois triângulos retângulos distintos com catetos inteiros? Ele batizou um número que satisfaz essa propriedade de hipertenusa. Por exemplo, $50$ é uma hipertenusa, uma vez que $50 = 1^2 + 7^2 = 5^2 + 5^2$.

Interessado em obter uma resposta para essa pergunta, ele conversou com Hiago Bota e Pérola Silvia, seus companheiros de time da maratona de triangulação (uma competição exótica onde times de três pessoas devem resolver problemas sobre triângulos em uma determinada quantidade de tempo), e pediu-os para ajudá-lo a escrever um programa que respondesse ao questionamento. Ao descobrir que não sabem resolver esse problema e receosos de que algo parecido acabe aparecendo na próxima maratona de triangulação, eles pediram que você os ajudasse.
\end{descricao}

\begin{entrada}
A entrada é composta por diversas linhas de entrada. A primeira linha contém um inteiro $T \leq 1000000$, o número de casos de teste. Cada uma das $T$ linhas seguintes contém um número $1 \leq N \leq 10000000$, o número que deve ser checado se é uma hipertenusa ou não.
\end{entrada}

\begin{saida}
Para cada linha da entrada deve ser impressa a palavra ``SIM'', caso o número seja uma hipertenusa, e a palavra ``NAO'', sem acentuação, em caso contrário.
\end{saida}

\exemplos{0.47}{0.47}
{4	\pl
37	\pl
43	\pl
50	\pl
51
}
{NAO	\pl
NAO	\pl
SIM	\pl
NAO
}

%\pb
