\problema{(Faces e Arestas)}

\begin{descricao}
No evento Esculturas Reconhecidas Internacionalmente, vários artistas enviam seus projetos de escultura para serem construídos em tamanho grande e apreciados por todos os visitantes.

Para que isso seja possível, são impostas algumas limitações às esculturas aceitas no evento: 
Todas as esculturas podem ser construídas a partir de polígonos planos (triângulos, quadrados, etc).
As esculturas serão construídas a partir de uma estrutura de arame, e sobre essa estrutura serão fixadas as placas planas nos formatos dos polígonos.
Todas as esculturas são ``fechadas'', de modo que não seja possível ver a estrutura interna delas.

Para o próximo evento, todas as esculturas que serão expostas já foram submetidas, restando apenas encomendar o material necessário para construí-las. Esse material é formado por placas cortadas no formato dos polígonos desejados e por barras retas que formam a estrutura interna de arame.

Pedro, responsável pelas encomendas, recebeu a lista com todas as placas necessárias para cada escultura, porém perdeu a lista que continha a quantidade de barras necessárias para cada escultura. Em vez de requisitar outra lista (o que pode demorar alguns dias), ele pensou se poderia reconstruir a lista de barras a partir da lista de placas.
\end{descricao}

\begin{entrada}
A entrada é composta por vários casos de teste, cada um correspondendo a uma escultura. A primeira linha de cada caso de teste contém um número inteiro $n$ ($1 \leq n \leq 100$), que indica quantos tipos diferentes de polígonos serão encomendados. As $n$ linhas seguintes contêm, cada uma, dois números inteiros $a$, $b$ ($2 \leq a \leq 100$, $1 \leq b \leq 1000$), que indicam respectivamente a quantidade de lados do polígono e quantos polígonos desse tipo são necessários.

A entrada termina com uma linha com $n=0$, que não deve ser processada.
\end{entrada}

\begin{saida}
Para cada caso de teste deve ser impressa uma única linha, contendo o número de barras metálicas necessárias para construir a estrutura de arame da escultura.
\end{saida}

\exemplos{0.47}{0.47}
{4	\pl
3 1	\pl
4 23	\pl
10 2	\pl
9 1	\pl
1	\pl
4 6	\pl
0
}
{62	\pl
12
}

%\pb
